[理性討論]有冇西甲手足可以科普一下點解今季皇家社會可以咁撚屈？

多個施華就咁勁？

請問一下咩叫科普-.-？

社會主義好

有蒙利爾

阿仙奴真核

球王梅西唔想贏而已，不然今季又破個人紀錄了

有曼巿兩大傳奇球員Adnan Januzaj同David Silva

Ke(第一聲)pu(第三聲)

瓦倫西亞個大衛席瓦比人下級（underrates)

佢應該仲快過阿仙奴重奪

證明社會主義更有優勢

講緊西班牙社會關西亞咩事

佢曾經踢過西亞，你米七

我有米九

你撚有

佢膊有米九

有冇圖

你個背包（package）喺邊度（nani）買？

我撚有19m

有人會貼

你咪下下都秒咗我

(天貓)

睇唔睇我撚圖 我又長左

科洛普(Klopp)

呢到貼？